{
  "minecraft-version": "مائن کرافٹ ورژن",
  "java-version": "Java version",
  "fabric-version": "Fabric loader version",
  "plugin-load-problem": "پلگ ان'{{plugin-name}}' لوڈ نہیں کیا جاسکا۔.",
  "pocketmine-version": "پاکٹ مائن ورژن",
  "bedrock-version": "بیڈرک ورژن",
  "forge-version": "فورج ورژن",
  "magma-version": "میگما ورژن",
  "authme-shutdown-problem": "پلگ ان 'AuthMe' لوڈ کرنے میں ناکام ہے اور سرور کو بند کردیتی ہے۔.",
  "pex-config-problem": "'اجازت نامہ' پلگ ان کی تشکیل غلط ہے۔.",
  "ambiguous-plugin-name-problem": "پلگ ان نام کے لئے ایک سے زیادہ پلگ ان فائلیں ہیں '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}'اور'{{second-plugin-path}}'.",
  "plugin-dependency-problem": "پلگ ان '{{plugin-name}}' میں مطلوبہ پلگ ان گمشدہ ہے '{{dependency-plugin-name}}'.",
  "plugin-disabling-problem": "پلگ ان '{{plugin-name}}' کو غیر فعال نہیں کیا جاسکا۔.",
  "plugin-enabling-problem": "پلگ ان '{{plugin-name}}' کو اہل نہیں کیا جاسکا۔.",
  "plugin-runtime-problem": "پلگ ان '{{plugin-name}}' چلتے وقت ایک مسئلہ ہے۔.",
  "forge-confirm-problem": "فورج کو تبدیلیاں لاگو کرنے اور سرور شروع کرنے کے ل your آپ کی تصدیق کی ضرورت ہے۔.",
  "mod-dependency-problem": "موڈ '{{Mod-name}}' میں مطلوبہ Mod {{depend depend-mod-name} missing غائب ہے۔",
  "mod-dependency-problem-plural": "موڈ '{{Mod-name}}' میں مطلوبہ موڈ missing {depend depend-mod-list missing missing غائب ہے۔",
  "mod-duplicate-problem": "موڈ نام '{{موڈ-نام}}' کے لئے متعدد موڈ فائلیں ہیں: '{{فرسٹ-موڈ-پاتھ}}' اور '{{سیکنڈ موڈ-پاتھ}}'۔",
  "mod-duplicate-problem-no-path": "There are multiple mod files for the mod name '{{mod-name}}'.",
  "mod-exception-problem": "موڈ '{{Mod-name}}' نے ایک استثناء پیش کر دیا ہے۔",
  "mod-fatal-problem": "'Mod' {{Mod-name}} 'میں مہلک خرابی ہے۔",
  "world-missing-mod-problem": "اس کی دنیا کو موڈ '{{Mod-Name}}' سے بچایا گیا تھا جو لگتا ہے کہ گمشدہ ہے۔",
  "world-mod-version-problem": "یہ دنیا موڈ '{{موڈ-نام}}' ورژن {{جدید متوقع ورژن with with کے ساتھ محفوظ کی گئی تھی اور اب یہ ورژن {{جدید-موجودہ-ورژن} at پر ہے۔",
  "plugin-incompatible-problem": "پلگ ان '{{پلگ ان-نام}}' آپ کے موجودہ سرور ورژن سے مطابقت نہیں رکھتا ہے۔",
  "aquatic-world-on-older-version-problem": "موجودہ دنیا Minecraft 1.13 یا اس سے زیادہ کے ساتھ تخلیق / بھری ہوئی تھی۔ نئے فارمیٹ کو کسی پرانے ورژن میں لوڈ نہیں کیا جاسکتا۔",
  "old-player-directory-problem": "سرور نے ورلڈ سیف میں ایک پرانے پلیئر ڈائرکٹری کا پتہ چلایا ہے۔",
  "command-run-solution": "'{{command {}' کمانڈ چلائیں۔",
  "authme-shutdown-solution": "'اسٹاپسرور' کو 'سچ' پر سیٹ کریں۔",
  "configure-plugin": "پلگ ان {{پلگ ان کا نام} Config تشکیل کریں۔",
  "configure-plugin-with-file": "پلگ ان {{پلگ ان نام}} ({{تجویز کردہ فائل}}) تشکیل دیں۔",
  "plugin-install-different-version-solution": "'{{پلگ ان-نام}}' پلگ ان کا ایک مختلف ورژن انسٹال کریں۔",
  "plugin-install-solution": "'{{پلگ ان-نام}}' پلگ ان انسٹال کریں۔",
  "plugin-remove-solution": "'{{پلگ ان-نام}}' پلگ ان کو ہٹائیں۔",
  "file-delete-solution": "فائل '{{فائل-راہ}}' کو حذف کریں۔",
  "file-edit-solution": "فائل میں ترمیم کریں {{file-path}}",
  "mod-install-different-version-solution": "موڈ کا ایک مختلف ورژن انسٹال کریں {{mod-name}}",
  "mod-install-solution": "موڈ انسٹال کریں {{mod-name}}",
  "mod-install-solution-with-version": "موڈ انسٹال کریں {{mod-name}} ورژن کے ساتھ {{mod-version}}",
  "mod-remove-solution": "موڈ کو ہٹا دیں {{mod-name}}",
  "aquatic-version-install-solution": "سرور سافٹ ویئر کو 1.13 یا اس سے بھی جدید تر اپ ڈیٹ کریں۔",
  "plugin-command-exception-problem": "پلگ ان {{plugin-name}} حکم پر عمل نہیں کرسکتا {{command}}",
  "ticking-block-entity-problem": "دنیا میں ایک بلاک پریشانیوں کا باعث ہے۔",
  "remove-block-solution": "دنیا سے بلاک کو ہٹائیں ، جیسے۔ ایم سی ای ڈیٹ کے ساتھ۔",
  "do-nothing-solution": "کچھ نہ کرو. یہ مسئلہ خود کو ٹھیک کر سکتا ہے۔",
  "chunk-load-exception-problem": "عالمی حصوں کو لوڈ کرتے وقت ایک استثناء تھا۔",
  "remove-chunk-solution": "دنیا سے پریشانی والے حص Removeے کو دور کریں ، جیسے۔ ایم سی ای ڈیٹ کے ساتھ یا علاقے کی فائل کو ختم کرکے۔",
  "multiverse-load-problem": "دنیا {{world-name}} لوڈ نہیں کیا جا سکا کیونکہ اس میں غلطیاں ہیں اور شاید خراب ہے۔",
  "world-repair-solution": "دنیا کی مرمت کرو {{world-name}} جیسے مائن کرافٹ ریجن فکسر یا ایم سی ایڈیٹیٹ کا استعمال کرنا۔",
  "world-duplicate-problem": "دنیا {{world-name}} کسی اور دنیا کی نقل ہے اور اسے لوڈ کرنے سے روکا گیا ہے۔",
  "mod-wrong-minecraft-version-problem": "جدید {{mod-name}} مائن کرافٹ ورژن کے ساتھ مطابقت نہیں رکھتا ہے {{minecraft-version}}",
  "forge-install-different-version-solution": "ایک مختلف فورج ورژن انسٹال کریں۔.",
  "malformed-encoding-problem": "کچھ (غالبا probably MOTD) میں خراب شکل دینے والے کوڈ پر مشتمل ہے۔.",
  "change-motd-solution": "MOTD سرور کو تبدیل کریں۔.",
  "bedrock-authentication-whitelist-problem": "آن لائن توثیق کے بغیر وائٹ لسٹ کے استعمال کی اجازت نہیں ہے۔.",
  "disable-whitelist-solution": "وائٹ لسٹ کو غیر فعال کریں۔",
  "enable-authentication-solution": "آن لائن تصدیق کو قابل بنائیں۔",
  "undefined-mod-dependency-problem": "ایک موڈ میں مطلوبہ وضع غائب ہے {{dependency-mod-name}}",
  "version-downgrade-problem": "Your world was used on a newer version before.",
  "version-downgrade-solution": "Install a newer version of Minecraft.",
  "generate-new-world-solution": "Generate a new world."
}